1. Напишете си клас Car и му задайте да има следните свойства: Marka, RegNumber, Model and SeatsNumber.
Направете си няколко инстанции от коли и ги добавете в списък от Коли. 
Обходете списъка и принтирайте подробна информация за колите.

2. Създайте някоклко инстанции пак от класа кар и ги добавете в свързания списък LinkedList.
Обходете го и принтирайте подробна информация за колите.

3. Направете програма, която : 
 - Да пълни числата от 1 до 100 в списък.  
 След това обходете списъка и изтриите всички числа, които завършват на 0.
 
4. Напишете програма , която да пълни в някаква структура числата от 1 до 50.
След това като използвате струткурата отпечатете числата в обратен ред. Коя структура бихте избрали в случая.
Ако се сетите за няколко варианта за решение ги напишете всичките.
